吸塵機討論

咁討論之前大家睇睇消委會評測先

有時直立式要搵個地方放都唔係咁好
想買一部吸力夠勁的吸塵機
反而我覺得靜唔靜反而無咁重要 要吸都係吸得半個鐘

Bosch 又係中資 唔會買
Made in China 唔會買

係咪得Miele 買得過？大家屋企用緊咩牌子

唔好買dyson

Why

用緊LG新系列

個個都話易壞

利申：用咗1年仲未有事

Dyson digital slim fluffy好正又輕

買左正負零 用無一個月就壞
而家入廠整緊 唔知係我唔好彩定點

點解買佢呢

唔係咁鍾意直立式 一嚟要搵個位打直放有啲煩
二來嗰個價位可以買到一部吸得乾淨啲
其實都係我得假設
我覺得直立式係吸得冇咁好

makita
又平又好用

其實LG值唔值果個價？見佢都偏貴

我都有諗過
因為佢可以濕拖地

都係，一定係傳統吸力勁啲
但直立方便你得閒就拎出嚟吸一吸

Dyson 好用到不得了, 買左v8 slim, 又輕又方便又唔貴, 最最最緊要有吸床個刷

利申: 不過應該係digital slim個機型最順手, 不過貴太多

而家係咪可以加個架唔洗鑽牆

都唔洗討論 Dyson 世一
買其他平野淨低嘅只會得遺憾
利申：仲用緊v6, 換咗一次電仲未識壞

個架你鐘意裝又得, 唔裝又得, 唔影響你充電, 只係放向度好睇D

因為我唔想鑽牆
但佢又好似要鑽牆先固定到

我覺得係廳放部dyson 吸塵機 唔係咁靚

個架你唔鑽都得 就咁擺埋一邊 拆開佢充電冇問題
我都冇鑽

吸頭髮果啲大唔大問題

見好多人都話買dyson
想買傳統吸力勁啲嗰隻
預算都係幾千蚊

Plan緊買18v電嘅款，粒電可以同套批share用

我有部但吸力麻麻，最後買左dyson

有無人買吸塵機器人，諗緊買，懶得成日吸

一定係iRobot

我用左四年先壞舊電，換過後又一條好漢。

用緊小米視覺導航版
未試過卡住野郁唔到
暫時冇投訴 （但大陸嘢自己諗）

呢個正，特登買咗部開工用

Souyi 點睇？
買嘢送

你可以買個坐地掛架，可以掛哂其它吸頭。

幾正喎

醒起要夾硬講過有一個問題
視覺導航版需要光（激光導航版就唔需要）
我試過唔開燈佢行佢都行到
但時間要差唔多成一倍
不過好人好姐屋企點會唔開燈
所以都係買咗最平視覺導航版本算

呢 d 淘寶大把。

冇
上個月做promote 3000蚊買v8 送埋幾個頭 幾抵屌

謝解答

Dyson真係好好用，佢個設計已經唔係玩個吸力大唔大，好似咁地下個頭咁，佢係設計到用絨布捽起地下啲塵，再吸入部機度
用dyson係乾淨過其他牌子

有冇人用過淘寶dyson個濕拖頭

好撚核突
直接買11 plus 個架又靚鋼水又好

dyson 用落我唔覺得佢會輸比傳統大大舊嗰隻，而且佢冇傳統嗰 d 咁煩一拎就吸到，自用左 dyson 部miele 真係一年間用既次數一隻手都數得哂。

用緊dyson V6 到而家 ，幾個月前先換過電

electrolux 點睇？

佢用電動刷頭掃起啲塵再吸，所以效率高好多而且太方便
見到有污糟野當你諗緊攞唔攞部大機出嚟嗰陣
用dyson已經吸完擺返落去叉緊電
與其買部傳統機一日吸一次
我覺得用dyson早晚吸一次仲乾淨

首先Dyson世一
另外搭單問吓唔同型號叉電個架啲窿位係咪一樣
因為用緊v6想換v8 slim

SY105 呢隻想買

Dyson 無得輸
V8 slim 大鋪行貨先$27xx ，輕身又跟吸床個頭

我果部用左3年啦仲好正常

最緊要有得換電

Dyson都唔需要早晚吸，同樣frequency, 但dyson係吸得乾淨過大牛龜

直立式成日覺得個出氣口永遠對住/好近自己塊面
一吸塵就要戴口罩

用過dyson唔鐘意
就試下佢
出風位有hepa filter，就算瘋狂吸狗毛都無味吹出嚟

佢個評分係Bosch BSGL3126GB最平最抵屌

v11 個槍制真係好易卡住

有無過濾網都係重點
一吸塵就成屋啲塵周圍飛
長遠做家務會影響健康

Bosch 係中資 所以都係不了

Filter都好緊要

Electrolux 好正
中間羅起就係短版手提吸塵機 勁方便
又可以自立
個塵盒又可以直接拆出黎 唔駛另外又拆其他野先倒到垃圾
用左半年 覺得好完美 (用過dyson)
可惜真係MADE IN CHINA

換電池 要俾900幾

好撚緊要，舊一代嗰啲前面吸後面吹

過來人講句，以輕slim為主就得
個時又係睇哂消委會報告，買左部miele
用落覺得哂鳩氣，太重又哂位，求其買部夠輕夠吸就夠

有無換過電？原裝一舊電成8舊水
我果部自從舊電虧虧地之後我就換左部直立式但有線嘅吸塵機

電既淘實自己換咪得

真 我買正負零, 夠哂輕, 老婆單手都用到

得三個月保養期

小米無線吸塵機1c都幾好下

試過用max吸到冇電就開唔返 一個月唔夠
換咗電後 最多用max吸幾下 電路設計有問題

miele 重過Dyson？ 我見做緊折想試下

未換過，想買
不過台灣官網只收台灣信用卡
有時做大清潔想吸耐d 都唔得

bosch係中資?

Iris 部sldc4 仲輕
但吸力夠一般用only
仲要1千蚊有找

我之前都好想買呢部 個可以拍打嘅塵蟎頭同吸寵物毛嘅頭好吸引 可以壓一壓個塵箱呢個功能又係好正
但新舊model差成2千蚊真係有啲卻步
同埋見台灣嗰面啲feedback話LG吸塵機17-19年造嗰批電用一年幾就壞 窮撚唔敢拎6千出嚟試

Dyson DC59 14年用到而家都100%正常，冇換過電

有Hepa filter 就得

香港地邊有咁多地毯，部部都差唔遠